17歲大晒！多蒙特3蛋贈慕遜加柏

周六德甲，多蒙特憑兩名17歲小將祖迪比寧咸、基奧雲尼利拿合作先開紀錄，以3:0大炒到訪的慕遜加柏，新季旗開得勝。

多蒙特今夏加盟的右翼衛梅利亞、中場祖迪比寧咸皆正選披甲，托根夏沙特、山曹、基奧雲尼利拿（Giovanni Reyna）為射手賀蘭鋪橋搭路。慕遜加柏在隊長史甸度掛帥，主力前鋒馬卡斯杜林、皮里亞先列後備。 雙方在上半場踢成均勢，戰至35分鐘，比寧咸交出個人首個德甲助攻，利拿射入個人首個德甲入球，兩名17歲小將協助多蒙特打開紀錄。41分鐘，中堅安利簡傳中，山曹頂中楣，未能擴大比數。 54分鐘，利拿博得12碼，今季穿改9號球衣的賀蘭操刀一鋒見血，多蒙特領先2:0。77分鐘，山曹策動快攻，助攻予賀蘭chip射笠入，蜜蜂兵團新季首場就大炒慕遜加柏3:0。

多蒙特d一億幼幻賣極都有

Dembele

咪又係比拜仁炒

多仔近幾年青訓真係好屈機

49000又話要玩青訓

利拿同比寧咸都準備賣一億

高價又賣

邊有咁多人接山祖就話有獌

一個英撚一個美國仔 大把市場

全部買架喎

17歲那日不要腺都唔及獌

多蒙特球探勁 佢地入果d攻擊球員多數有料到 （連音樂比利都玩轉意甲）

最差係mk

德甲助攻王唔廢啦

夏蘭特19歲係前場最老

MK 踢多仔果陣好勁wo

仲有個莫高高等十一月16歲先可以reg

唔係仲有個黑伊巴lsak 咩

賣左去皇蘇

BELLINGHAM 英人 2,3年後又賣成億

木高高Bug來

全部都係買返嚟㗎咋喎
唔係自家出品

Bellingham
Sancho
Reyna
Håland

全部00後屌啦星

Btw原來佢地全部都英國出世

但係reyna同haaland都唔係代表英格蘭